為何明明富城有到場支持，但要等黎明來到光復這香港

Which church?

aaron來到
要光復 這香港

強烈建議及呼籲警方拘捕黎明至新屋嶺嚴刑審問。

黎明有冇咁ge能力呀